勇武留名屌你老母刺客💩

我屌你老母臭閪 你仆街死啦畜牲

出返去啦撚屌

?

樓主等被佢開post「屌你老母臭閪啦」

勇武乞兒痴漢喺邊呢
不願面對?

佢自認唔係刺客㗎

Fazaidj,Cowsep（肯定唔係高登過黎隻洗版，亂話人垃圾KOL既勇武黑夜刺客）默默留下了負皮

留名